奧燒證實了這消息，阿仙奴失去了一切

原來真係政治打壓
全體高層仆街死